一人一件近排番工奇怪事/心煩既野

岩岩入職，一問之下⋯原來上年到而家已走過40人

左右 唔知自己可以頂到幾耐